解決散水撚 留守撚方法

以後淨係講可信資訊

最好fact check左
唔好再俾instruction人
自己判斷形勢 評估風險

呢點對街頭抗爭都有用
唔好再一唔跟你指示就屌柒人係鬼先

推